<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Book Exchange</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="login">Login</string>
    <string name="my_profile">My Profile</string>
    <string name="logout">Logout</string>
    <string name="edit_profile">Edit Profile</string>
    <string name="my_requests">My requests</string>
    <string name="my_posts">My posts</string>
    <string name="navigation_drawer_open">oper</string>
    <string name="navigation_drawer_close">close</string>
    <string name="submit">Submit\n</string>
    <string name="skip">تخطي</string>
    <string name="wise_desc">جامعة العلوم الإسلامية العالمية هي مؤسسة تعليمية رفيعة المستوى تقع في الأردن. تكرس هذه الجامعة جهودها لتعزيز العلوم الإسلامية وتوفير تعليم عالي الجودة للطلاب.\n يترأسها الدكتور جعفر الفطانسة، وتقدم الجامعة برامجًا ودورات في مجموعة متنوعة من التخصصات، بما في ذلك الدراسات الإسلامية، واللغة العربية، وتخصصات تكنولوجيا المعلومات، والعلوم الاجتماعية.\n تهدف جامعة العلوم الإسلامية والتربية العالمية إلى تعزيز فهم قوي لمبادئ الإسلام، ودعم النمو الأكاديمي، وإعداد الطلاب للمساهمة الفعّالة في المجتمع كأفراد متعلمين ومتكاملين تعليمياً وثقافياً.</string>

    <string name="wise">جامعة العلوم الإسلامية العالمية</string>
    <string name="it_collage_slides">كلية تكنلوجيا المعلومات</string>
    <string name="it_desc">كلية تكنولوجيا المعلومات في جامعة العلوم الإسلامية العالمية تعتبر واحدة من الكليات المهمة في الجامعة. تقدم الكلية برامجاً تعليمية متخصصة في مجال تكنولوجيا المعلومات وعلوم الحاسوب، مما يمنح الطلاب فرصة لاكتساب المهارات والمعرفة اللازمة للعمل في صناعة تكنولوجيا المعلومات المتنامية.\n تتميز الكلية بكوادر تعليمية مؤهلة ومتخصصة، وتوفر بيئة تعليمية حديثة ومجهزة بأحدث التقنيات.\n تهدف الكلية إلى تأهيل الطلاب ليصبحوا محترفين في مجال تكنولوجيا المعلومات، وتشجيعهم على الإبداع والابتكار في حلول التحديات التقنية الحديثة.</string>
    <string name="app_desc">مشروع \"Book Exchange\"، الذي تم تطويره في كلية تكنولوجيا المعلومات بجامعة العلوم الإسلامية العالمية، يهدف إلى تسهيل عملية تبادل الكتب بين الطلاب.\n يدرك المشروع أهمية توفير الموارد التعليمية الميسرة والميسورة التكلفة، ويوفر منصة مريحة للطلاب لتبادل وتبادل كتبهم مع زملائهم في الجامعة.\n من خلال استخدام التكنولوجيا الحديثة وواجهات الإنترنت، يبسط \"Book Exchange\" عملية البحث والاختيار والتواصل، مما يتيح للطلاب التواصل مع الآخرين الذين يملكون الكتب المطلوبة لدراستهم.\n هذا الحل المبتكر يعزز نهجًا مستدامًا وفعّالًا من حيث التكلفة لاقتناء الكتب، ويعزز المجتمع التعليمي التعاوني والداعم داخل الجامعة.</string>
    <string name="wise_colleges">Wise Colleges</string>

</resources>